# Cinema Bot

Вам нужно написать бота, который помогает находить информацию по фильмам и сериалам.

Как именно это сделать - воспользоваться API, если оно есть, или формировать поисковый запрос и парсить его - решать Вам самим.

Примеры запросов к боту, которые он должен уметь обрабатывать:
- [Venom]
- [магия лунного света]
- [Мстители: война бесконечности]
- [город в котором меня нет]

Не забудьте поддержать команду */help*

### Несколько условий
1) Это должен быть телеграм-бот, начните с изучения [API Телеграма](https://core.telegram.org/bots/api)
2) Бот должен быть асинхронным (см. лекцию про асинхронное программирование в python), используйте [aiogram](https://github.com/aiogram/aiogram)
3) Обеспечьте бесперебойную работу бота: можете воспользоваться [AWS](https://aws.amazon.com/free/faqs/) или своим собственным сервером, если он у вас есть
4) Напишите в ReadMe, чем вы воспользовались и какие команды умеет обрабатывать ваш бот, а также примерное описание того как он устроен, и его ник в телеграме. ReadMe вместе с кодом добавьте в merge-request на гитлабе.

За задание можно получить до 30 баллов. Разбалловка:
* 10 баллов - выполнены условия выше (асинхронный бот, работающий бесперебойно) с базовой функциональностью: бот умеет обрабатывать запросы по фильмам и сериалам и отдавать нужную информацию по нему из одного источника (imbd, кинопоиск или что-нибудь на ваш выбор) - постер, актеры, краткое описание фильма, ссылка на трейлер, отзывы, рейтинг, ссылки на места, где его можно посмотреть
* + 5 баллов - бот умеет отдавать ту же базовую информацию, но из 2 источников
* + 5 баллов - бот умеет проигрывать трейлеры прямо в телеграме, а не просто давать ссылку на них
* + 5 баллов - бот умеете искать не только фильмы, но и информацию людей из мира кино: актеров, режиссеров и т.д. (что отдавать отдается на ваш откуп)
* + 5 баллов - на бота будут написаны тесты.

## Правила сдачи

Посылка решения происходит обычным образом через комманду `python ../submit.py` в директории с задачей. Это прогонит
написанные вами публичные тесты на сервере и убедится, что они работают. Далее нужно будет открыть merge request по
инструкции, аналогичной домашнему заданию по
[clojure](https://gitlab.com/kolina93/shad-python-tasks-2019/tree/master/clojure#ревью). Нужно будет создать ревью из
ветки submits/cinemabot в initial.
